明日頭條：旺角黑警 發狂衝擊議員同所有記者

所有報章

打記者！恭喜你

講唔到道理

brilliant idea

所有報章頭條

嬲到痴線

拗唔贏發爛炸硬推防線
完全罔顧記者安全
都痴撚線

清場已經針住立場 趕開哂記者
妨礙新聞自由

依家冇哂示威者
係禁推記者

推

今次係清記者

清算記者?

鄺神

明係打記者

咪又係得蘋果會咁報，黨媒不嬲都唔係報事實架啦

係記者就爭氣

寫文唔係比推果班

白色恐怖 白社會